性價比高電競mon

想搵一隻27吋,電競mon,budget $4k,
平時都係玩csgo多,有邊隻會比較抵玩?

搭單問 其實有無24‘’ 144hz mon
都係玩csgo多

可以睇睇LG 27GL850,四月中同 LG 34GN850 一齊出, 34吋果部就overbudget,你睇返27吋果個啦,四千蚊內

用左asus嗰隻半年幾舒服

vg279qm 280hz

打錯咗
其實係想要22"
係唔係無廠做144hz 22"

係
MSI 隻G241 好似幾好

LG入門級黎講呢部個性價比都幾高,用nano ips mon. 有埋HDR, 太光同太暗位都D細位都show到出黎

22' 唔會太細? 可能我睇慣左大MON返唔到轉頭

大把24 144 la

牙石最新果隻27吋280hz
岩曬fps撚

asus tuf 4000買到

cv27q

搭單問曲mon有咩推介
要27寸以上 筆直3000內

aw2720hf

out of budget 但我會話Samsung g7

ching講呢隻mon都去到144hz,比平時果d 60hz快左好多架啦,基本上唔會見到殘影架啦,到真係唔夠先再上160hz都未遲.

27吋普遍都要4000內
預多少少筆直買個靚少少架啦

27GL850 做到1MS既反應時間,比出面果D淨係做到3MS已經夠快,有埋NVIDIA 認證兼容 G-Sync都已經夠用

小米

用緊Topcon iplus 27
$1800有曲mon+165hz+g-sync

賣隻xg279q比你 ，一個月前正都購買

好用?